［集思廣益］如果有鄧炳強係孫力軍派系嘅證據，涉嫌違反國安法，有乜方法可以捉佢？

孫力軍涉謀反被捕，有報章話鄧炳強係孫力軍人馬，
有乜方法可以將鄧炳強以違反國安法用101拘捕？

source：